新手買二手摺車一問

小弟呢排想買架摺車出去踩踩
未必會長踩, 所以想買二手
如果二手有無咩要特別注意
跪求指教

例如話驗車可以點驗
會唔會有假野

上架